係咪開始要整香港嘅lonely planet 示威edition

Lennon wall address
Google map location

In case in protest zone, How to identify
Rioters
Popo
Normal citizen
First aider

仲有啲乜，集思廣益，兄弟爬山。